[ifanb]求問點樣可以將d相放入icloud之後手機del相又唔會刪icloud

求問點解可以將d相放入icloud之後手機del相又唔會刪放左入icloud既相

即係:
手機宜家有A,
我想將佢放入icloud度
之後手機刪左A
但手機相簿又隨時可以access到係icloud既A (有network既情況下)

thanks!

用icloud 照片共享
但會多左個step

手機>>icloud 照片共享>>手機del 相>> mac 同手機都係icloud 照片共享 access 到d 相但手memory 無

注意係 係icloud 照片共享，唔係icloud

thanks